ive個職專文憑同基礎文憑，有咩分別?

連登仔唔需要讀呢啲

一個垃圾
另一個更垃圾

鴨寮街公廁同旺角公廁 有咩分別

認真答你
職專就喺青年學院讀，有三年制(完成中三學歷入學)同一年制(考完DSE入學)，畢業之後VTC會承認你DSE有5條2
基礎文憑就喺IVE讀，得一年制(考完DSE入學)，畢業之後政府會承認你DSE有5條2